[
    {
        "randomId": 788
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Mfite umugabo unganza",
            "option_1": "Ibitotsi",
            "option_2": "Ikirunga",
            "option_3": "Ifundi mu mamera",
            "option_4": "Inkombe z'uruzi",
            "correct_answer": "Ibitotsi"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Ngiye mu rutoki nsimbuka abapfumu bapfuye",
            "option_1": "Umukondo w'inyana",
            "option_2": "Ipikipiki",
            "option_3": "Imitumba",
            "option_4": "Ifaranga",
            "correct_answer": "Imitumba"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Nyangufi arasekura uburo",
            "option_1": "Ibitotsi",
            "option_2": "Ifundi mu mamera",
            "option_3": "Inzu itagira abantu",
            "option_4": "Imbwa mu masinde",
            "correct_answer": "Ifundi mu mamera"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Kambaye inkonya katazi iyo zavuye",
            "option_1": "Uruhinja",
            "option_2": "Inzuki",
            "option_3": "Imanzi mu maribori",
            "option_4": "Ibarizo",
            "correct_answer": "Uruhinja"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Nteye igiti nsarura amabuye",
            "option_1": "Ikirungurira",
            "option_2": "Ikirago",
            "option_3": "Iteke",
            "option_4": "Akanyarirajisho",
            "correct_answer": "Iteke"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Ni iki cyatanze umuzungu kwambara karuvati",
            "option_1": "Ibinono by'inka",
            "option_2": "Isi n'ijuru",
            "option_3": "Ikiyoni",
            "option_4": "Inkware",
            "correct_answer": "Ikiyoni"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Cyasamye kitaryana",
            "option_1": "Imisatsi y'ibigori",
            "option_2": "Ikiryango cy'inzu",
            "option_3": "Umuporisi",
            "option_4": "Amatwi",
            "correct_answer": "Ikiryango cy'inzu"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Amabuye ya Nyirubuyenge wayabara ntiwayashobora",
            "option_1": "Agakono k'amanywa",
            "option_2": "Umugina wo mu gishanga",
            "option_3": "Ikawa n'umumenamabuye",
            "option_4": "Ukwezi n'inyenyeri",
            "correct_answer": "Ukwezi n'inyenyeri"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Mama nshuti",
            "option_1": "Ibibabi by'ikibonobono",
            "option_2": "Umuyaga",
            "option_3": "Ikirago",
            "option_4": "Urupfu",
            "correct_answer": "Ikirago"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Akari inyuma ya Ndiza urakazi",
            "option_1": "Akanyana mu nda ya nyina",
            "option_2": "Gusitara",
            "option_3": "Uruhara",
            "option_4": "Ukwezi",
            "correct_answer": "Akanyana mu nda ya nyina"
        }
    }
]